大埔單嘢可唔可以由民間記者會出手

由民間記者會整合影像證據
再加埋完整時序
反正聽日4:00班垃圾又會作故仔
我哋需要解毒

未係討論時機的話請拉

原因係佢哋唔止會混淆視聽
仲會搶咗我哋嘅airtime press coverage
外國都有需要知道

Totally a framing job went wrong!

小強都出埋黎拍

Push

係知道瀨咗嘢
諗緊點補拍

呢單又係核彈
搵齊哂料 即刻可以直轟狗隊屈市民 完全不可信任

推

四點記者會果班
警務處長全部出晒黎

理工都冇咁多大粒野

無CCTV係手 得片面之詞好難搞

相信啲CCTV已經係哂班差佬身上

當連登又有人懶理性話要了解件事先，
我好肯定有一件事一定啱，
唔理件事點，屌狗一定唔會有錯.
所以繼續keep 住屌狗吧

推到民記見到

起碼有數條片係影住個便衣
再者有CCTV嗰啲人其實人身安全有危險

我係你就睇定d先啦
如果一開始搞太大
到時如果popo真係有cctv影到被拉條友有槍或者搶槍
街外人只會覺得你地唔用腦諗野唔理性

好似無片影到係班狗開槍
小心跟車太貼

我唔擔心831
一路冇出過CCTV

一路槍械 炸彈呢啲全部都冇CCTV

況且民間記者會係整合已經有嘅嘢
結論由其他傳媒觀眾判斷

又唔係選舉 叫民間記者會做乜 拉